<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Artículos on Viaje a París</title>
    <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/</link>
    <description>Recent content in Artículos on Viaje a París</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sexto día</title>
      <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/sixth-day/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/sixth-day/</guid>
      <description>Nos hemos levantado dispuestos a disfrutar todo lo que pudiéramos en las últimas horas de nuestro viaje. Hemos probado el desayuno del hotel, que era tan fabuloso como el hotel en sí mismo.
Ya a las 10:30 estábamos en el parque. Hoy hemos visitado el otro parque, el Disneyland Park, que es con diferencia el más grande. Había muchísimas atracciones y probablemente hubiéramos necesitado un par de días más solo allí para poder probarlas todas y ver todos los espectáculos que ofrecía, pero aún así lo que hemos visto ya ha sido increíble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quinto día</title>
      <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/fifth-day/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/fifth-day/</guid>
      <description>Hoy nos hemos levantado con ganas de empezar el día, ya que hoy ha sido nuestro primer día en el parque temático de Disneyland París. Después de desayunar, recoger la habitación y el equipaje y despedirnos del hotel, hemos cogido un tren que nos ha llevado allí.
Se ve muy encantador desde la entrada y, además, nuestro hotel (El Hotel Disney’s Newport Bay Club) era muy bonito. Estaba todo muy aseado, el hotel desde fuera parece como una enorme y lujosa mansión, y el interior no es menos, la habitación tiene 3 camas individuales que son muy cómodas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cuarto día</title>
      <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/fourth-day/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/fourth-day/</guid>
      <description>Nos hemos levantado también bastante pronto pero hoy por primera vez en nuestro viaje no hemos desayunado en el hotel, sino en una cafetería sobre la cual leímos en internet bastante mona llamada “La tourelle”. Después del desayuno hemos hecho una actividad bastante larga: recorrer los museos del Louvre y de Orsay sin colas en un tour privado con un guía muy simpático durante 5 horas y media. La verdad es que se ha hecho un poco largo, pero ha sido cuánto menos interesante, y además hemos hecho una parada de un cuarto de hora para comer algo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tercer día</title>
      <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/third-day/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/third-day/</guid>
      <description>Hoy nos hemos levantado un poco más temprano que ayer, sobre las 8 de la mañana. También hemos desayunado en el hotel hoy, pero esta vez hemos podido disfrutarlo más y sin prisas. Una vez preparados, hemos hecho una visita al Palacio de Versalles y a sus impresionantes jardines, además de tener una audioguía que podíamos escuchar en español y de la que también hemos aprendido un poco de su historia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segundo día</title>
      <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/second-day/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/second-day/</guid>
      <description>Hoy nos hemos levantado sobre las 10 de la mañana, ya que estábamos bastante cansados de ayer. Hemos desayunado un poco en el hotel, que tenía unas tostadas con mermelada buenísimas, aunque no nos hemos pasado ya que a la una del mediodía teníamos una reserva en un restaurante llamado &amp;ldquo;Le Bouillon Chartier&amp;rdquo;, un restaurante con una riquísima comida tradicional francesa.
Después de eso, hemos ido a un tour guiado por la parte histórica de París, incluyendo lugares como la Catedral de Notre Dame y Sainte Chiprelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer día</title>
      <link>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/first-day/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://salmonmolon.github.io/viajeparis/posts/first-day/</guid>
      <description>Hoy ha sido nuestro primer día aquí en París. Nos hemos levantado temprano para ir hasta el aeropuerto, registrar y meter las maletas en el avión, reclamar nuestros billetes y embarcar en el vuelo. Estábamos emocionados por el viaje, teníamos ya muchas ganas de llegar allí y empezar con todas las actividades que teníamos preparadas para realizar en la ciudad, así como los dos días que vamos a pasar en Disneyland París.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
